堅尼地城越北牛肉店員勁藍

一入去就叫人掃安心出行，問佢可唔可以寫資料先攞出黎。
之後入左一對老人家夫婦，店員叫佢哋一定要掃安心出行先得，呢個係政府規定，之後每間食肆都要掃。完全唔提及可以寫資料。
店員戴住黃色口罩，但都可以好藍㗎！！！
提醒屋企老人家，出街食飯唔一定要download安心出行㗎，問多一句可唔可以寫資料，就保護多一個人嘅資料。
網上有話呢間係黃，都有話係藍。唔知老細係點，但店員超級無敵藍

呢間野藍左好耐啦喎

入去做客人當佢狗咁撚

間野藍架喎

好仆街

欺負老人家

呢間本身都藍店

2019年6月前成日食

唔講藍唔藍啦 啲店員無大無細邊個係客都未識分 附近咁多好嘢食搵唔到理由幫親間普通到爆嘅連鎖店